香港到底係咪真係玩完？

我由噚晚開始留守，見證住朝早愈嚟愈多人過嚟幫手，開始佔領龍和道。朝早相安無事成功令立法會無得如期進行二讀，但已經睇得出大家嘅團結，一個傳一個咁用力嗌同做手勢講需要啲咩物資，然後好合作咁一個傳一個將所需物資傳到去前綫。

由於當時算係取得一個短暫嘅小勝利，徹夜未眠嘅我決定返屋企梳一梳洗之後再出嚟。知道同伴們打算3點作出最後通碟，我都冇休息就拿拿林出返嚟幫手。出返嚟嘅時候人數已經逼爆，所以我只可以喺夏愨道同大家齊心協力咁運送物資。見到大家咁齊心，我都覺得好感動，覺得我哋可以打贏呢一場仗，覺得香港有救了。

之後正如大家所知，黑警開始瘋狂發射催淚彈，我哋不斷退守，退到去海富中心嗰邊。但黑警都唔放過我哋，喺一片混亂之下，最終好多人傍恍失措退到落去地鐵站。成個過程就好似災難片咁，退到邊都有伏擊，全部人逼滿成個金鐘站。好多學生都好驚，唔知點算好。但手忙腳亂之間大家都不忙互相幫助同運送物資。但之後好多人都走咗，但唔可以怪佢哋，因為大家群龍無首，都唔知可以去邊，亦冇人話俾佢哋知應該繼續抗爭定係放棄。

當中仲有啲前綫嘅人情緒好激動咁屌鳩其他人唔敢衝同幫唔到手，但喺到我想幫佢哋出句聲。其實好多人就算唔敢衝，但都盡咗力幫忙。到最後好多人都獻出佢哋所有嘅嘢：水、眼罩、遮。大家只係唔同形式咁幫忙，無必要互相指責。

成件事我好心酸，以為有得打點知原來一擊即散。如果大家有組織、有系統啲、有個領袖指揮住大家，相信成效一定更大。

我知道好多人同我一樣到最後俾黑警驅散哂，仲有人中彈之後心灰意冷，覺得香港冇得救，以後唔再反抗，安份守己算。但我見到連登有人話發起不合作運動之後，覺得未嘗不可一試。

雖然我口講話想放棄香港，但我唔甘心啊！既然有個方法可以一試，警察又出師無名，唔可以對我哋做啲咩嘅時候，大家可唔可以同我一齊再團結一次，搭下我哋最心愛嘅港鐵，喚起我哋對香港嘅熱誠啊？而且無論比較衝動定比較怕事嘅人都可以搭港鐵，人人都可以有份享受搭港鐵嘅喜悅！

我真係好鍾意搭港鐵㗎！港鐵真係好舒服，我成日都會喺返工返學呢段繁忙時間唔小心瞓著咗，搞到唔記得落車㗎！

唔知大家係咪都同我一樣咁鍾意搭港鐵呢？我平時就搭開港島綫嘅～大家又覺得咩時間搭港鐵最令人心矌神怡呢？

大家快啲一齊討論下港鐵嘅好啦

我真係好想知咩時間搭港鐵最好坐

港島及荃灣線!

有啲人鍾意搭港島綫，有啲人鍾意搭荃灣綫

我平時就7點搭港鐵返學嘅，呢個時間真係好逼

喺元朗 出完 買緊物資 有冇人可以幫我帶野出去 唔會好多 好輕

我想多啲人知道咩時間搭港鐵最好

約埋朋友仔一齊返工返學真係歡樂嘅時光啊

7點呢個時間雖然逼啲，但如果自己有得坐，望住人哋企嘅話，唔知點解會有種莫名的滿足感

大家覺得呢？冇人應我好難知道邊個時間好坐啲喎

I love港鐵

要推到多啲人認識到港鐵呢樣工通工具嘅好

各位義士今日辛苦了！係時候聽日好好地搭返一程舒服嘅車

In港鐵we trust

竟然得我一個識欣賞港鐵